★［求教］想問下支爆對香港私樓價有乜影響？

利申：以前讀IT，唔識econ

假如明天支爆，後日樓價會否跌90%?

共產黨殺到黎 新界九龍無得避

升

如果支爆 走得切嘅蝗 一定會投資最保值又非人民幣結算嘅野
咁未香港嘅磚頭囉
不過如果帶動埋香港經濟急跌
實有炸人放樓移民 不過都應該係前者居多
所以應該升

lm